<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CoNime</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on CoNime</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Jul 2025 10:00:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Netflix Umumkan Byeon Woo-seok Sebagai Sung Jin-woo di Live-Action Solo Leveling</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/movies/solo-leveling-live-action-netflix-20250710/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 10:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/movies/solo-leveling-live-action-netflix-20250710/</guid>
      <description>Netflix resmi menggarap serial live-action Solo Leveling dengan Byeon Woo-seok sebagai Sung Jin-woo. Proyek ini disutradarai Lee Hae-jun dan Kim Byung-seo bekerja sama dengan Kakao Entertainment.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rooster Fighter Resmi Umumkan Adaptasi Anime dan Trailer Perdana</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/rooster-fighter-anime-trailer-20250707/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/rooster-fighter-anime-trailer-20250707/</guid>
      <description>Manga aksi-komedi &amp;lsquo;Rooster Fighter&amp;rsquo; karya Shū Sakuratani resmi dikonfirmasi mendapat adaptasi anime. Trailer perdana dan visual terbaru dirilis melalui situs resmi anime dan dipamerkan di Anime Expo 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Season 3 Tayang 2026, Teaser PV Resmi Dirilis</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/mushoku-tensei-season-3-teaser-pv-20250707/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/mushoku-tensei-season-3-teaser-pv-20250707/</guid>
      <description>Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation resmi mengumumkan Season 3 yang akan tayang pada 2026. Teaser PV pertama diperlihatkan di Anime Expo 2025 dan dirilis melalui kanal resmi TOHO animation.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaoru Hana wa Rin to Saku Umumkan Teaser PV dan Visual Terbaru</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kaoru-hana-wa-rin-to-saku-teaser-pv-visual-202507/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 22:20:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kaoru-hana-wa-rin-to-saku-teaser-pv-visual-202507/</guid>
      <description>Anime Kaoru Hana wa Rin to Saku merilis teaser PV resmi beserta visual karakter untuk penayangan Juli 2025. Adaptasi manga karya Saka Mikami ini diproduksi oleh CloverWorks.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jigoku Sensei Nube (2025) Ungkap Jadwal Tayang, Trailer, dan Lagu Tema Baru</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/jigoku-sensei-nube-2025-trailer-jadwal-20250701/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/jigoku-sensei-nube-2025-trailer-jadwal-20250701/</guid>
      <description>Anime reboot &amp;lsquo;Jigoku Sensei Nube&amp;rsquo; resmi tayang mulai 2 Juli 2025 di TV Asahi dengan spesial satu jam. Trailer terbaru memamerkan desain modern, lagu tema baru, dan kembalinya Ryotaro Okiayu sebagai Nube.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kimetsu no Yaiba Infinity Castle Umumkan Film Trilogi dengan Trailer Utama</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kimetsu-no-yaiba-infinity-castle-film-trailer-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 11:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kimetsu-no-yaiba-infinity-castle-film-trailer-20250630/</guid>
      <description>Aniplex dan Ufotable merilis trailer utama untuk trilogi film &amp;lsquo;Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba – Infinity Castle&amp;rsquo;, menampilkan pertarungan terakhir melawan Kibutsuji Muzan yang dijadwalkan rilis mulai 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Boku no Hero Academia: Vigilantes Umumkan Anime Season 2 Tayang 2026</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/boku-no-hero-academia-vigilantes-season-2-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 10:30:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/boku-no-hero-academia-vigilantes-season-2-20250630/</guid>
      <description>Anime Boku no Hero Academia: Vigilantes resmi mengumumkan Season 2 yang akan tayang pada 2026. Pengumuman disertai perilisan teaser visual dan video produksi dari akun resmi di X dan TOHO animation.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gachiakuta Umumkan Penayangan Perdana Global, Lagu Tema, dan Karakter Baru Jelang Tayang 6 Juli</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250630/</guid>
      <description>Anime Gachiakuta akan tayang 6 Juli 2025. PV utama, lagu tema oleh Paledusk dan DUSTCELL, serta pemutaran global di 15 negara telah diumumkan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jigokuraku (Hell’s Paradise) Season 2 Umumkan Jadwal Tayang Januari 2026</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/jigokuraku-season-2-januari-2026-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/jigokuraku-season-2-januari-2026-20250630/</guid>
      <description>Jigokuraku resmi memastikan Season 2 tayang Januari 2026. Trailer teaser baru dipamerkan di Jump Festa dengan konfirmasi produksi MAPPA dan kembalinya staf utama.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Review Belle: Keajaiban Suara, Visual, dan Emosi di Dunia Virtual</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:22:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</guid>
      <description>Film &lt;em&gt;Belle&lt;/em&gt; (Ryuu to Sobakasu no Hime) karya Mamoru Hosoda menggabungkan visual memukau, musik yang menyentuh, dan cerita emosional yang menggali tema kehilangan, identitas, dan keberanian untuk menyembuhkan luka.</description>
    </item>
    <item>
      <title>N-Lite Umumkan Film Animasi Original Chiure: Child of the Sea untuk 2026</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/chiure-child-of-the-sea-announcement-20250626/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/chiure-child-of-the-sea-announcement-20250626/</guid>
      <description>Studio N-Lite resmi mengumumkan film animasi original &lt;em&gt;Chiure: Child of the Sea&lt;/em&gt;, disutradarai dan ditulis oleh Daisuke Igarashi. Film dijadwalkan rilis di Jepang pada 2026, dengan teaser visual yang menampilkan nuansa surealis dan fantasi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jujutsu Kaisen Season 3 Resmi Umumkan Arc Culling Game</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/jujutsu-kaisen-season-3-culling-game-20250624/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/jujutsu-kaisen-season-3-culling-game-20250624/</guid>
      <description>Jujutsu Kaisen resmi mengumumkan adaptasi Season 3 yang akan mengangkat Arc Culling Game. Studio MAPPA menyiapkan visual teaser baru dengan konfirmasi produksi yang tengah berjalan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Review Kotonoha no Niwa (2013): Keheningan yang Menghubungkan Dua Jiwa</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/review-kotonoha-no-niwa-20250617/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 17:53:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/review-kotonoha-no-niwa-20250617/</guid>
      <description>&lt;em&gt;Kotonoha no Niwa&lt;/em&gt; adalah film pendek karya Makoto Shinkai yang mengisahkan pertemuan tak terduga antara dua jiwa yang sama-sama kehilangan arah. Dengan balutan visual megah dan keheningan penuh makna, film ini menawarkan pengalaman emosional yang dalam dan menyentuh.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mobile Legends: Bang Bang Hadirkan Hero Baru Wu Zetian, Sang Phoenix Empress</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/games/mlbb-hero-wu-zetian-phoenix-empress-20250613/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 17:20:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/games/mlbb-hero-wu-zetian-phoenix-empress-20250613/</guid>
      <description>Mobile Legends: Bang Bang resmi merilis hero terbaru Wu Zetian, sang Phoenix Empress, dengan kekuatan sihir area, crowd control, dan ultimate berskala global. Hero ini bisa didapatkan gratis selama event 696, mulai 18 Juni 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Review Zenshuu: Perjalanan Natsuko dalam Dunia Animasi, Takdir, dan Cinta Pertama</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/review-zenshuu-anime-20250611/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:33:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/review-zenshuu-anime-20250611/</guid>
      <description>Anime &lt;em&gt;Zenshuu&lt;/em&gt; menghadirkan kisah unik tentang Natsuko Hirose, seorang animator muda yang terjebak dalam dunia film favoritnya. Dengan visual memukau, musik yang menghidupkan suasana, dan kisah cinta pertama yang menggemaskan, serial ini berhasil menciptakan pengalaman yang emosional dan penuh kejutan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bleach: Rebirth of Souls Hadirkan Mode Ranked dan DLC Ichigo Kurosaki (Thousand-Year Blood War)</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/games/bleach-rebirth-of-souls-ranked-mode-dlc-ichigo-20250609/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/games/bleach-rebirth-of-souls-ranked-mode-dlc-ichigo-20250609/</guid>
      <description>Bandai Namco resmi mengumumkan update besar untuk Bleach: Rebirth of Souls, termasuk mode Ranked Matchmaking dan DLC Ichigo Kurosaki (Thousand-Year Blood War Arc). Pemilik Season Pass bisa mengaksesnya mulai 10 Juni, sementara perilisan umum dijadwalkan pada 17 Juni 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Death of the Silver Surfer #1 Rilis di Marvel, Perjalanan Terakhir Norrin Radd Dimulai</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/comics/death-of-the-silver-surfer-1-rilis-marvel-20250607/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/comics/death-of-the-silver-surfer-1-rilis-marvel-20250607/</guid>
      <description>Marvel Comics resmi merilis &lt;em&gt;Death of the Silver Surfer #1&lt;/em&gt;, komik baru yang menampilkan perjalanan terakhir Norrin Radd. Ditulis Greg Pak dengan ilustrasi Sumit Kumar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marvel Rilis &#39;The Fantastic Four: First Steps&#39; Main Theme oleh Michael Giacchino</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/movies/fantastic-four-first-steps-main-theme-20250606/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/movies/fantastic-four-first-steps-main-theme-20250606/</guid>
      <description>Marvel Studios dan Hollywood Records resmi merilis &lt;em&gt;The Fantastic Four: First Steps Main Theme&lt;/em&gt;, musik utama dari film &lt;em&gt;The Fantastic Four: First Steps&lt;/em&gt;. Lagu ini dikomposisi oleh Michael Giacchino dan tersedia di berbagai platform streaming.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chainsaw Man Volume 18 Rilis di VIZ, Denji dan Nayuta Hadapi Ancaman Chainsaw Man Church</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/comics/chainsaw-man-volume-18-rilis-viz-20250605/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/comics/chainsaw-man-volume-18-rilis-viz-20250605/</guid>
      <description>VIZ Media resmi merilis volume ke-18 dari &lt;em&gt;Chainsaw Man&lt;/em&gt;, menampilkan konflik baru antara Denji, Nayuta, dan organisasi Chainsaw Man Church yang berusaha menguasai dunia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dr. Stone Volume 27 Rilis di VIZ, Senku dan Tim Membangun Mesin Waktu</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/comics/dr-stone-volume-27-rilis-viz-20250604/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/comics/dr-stone-volume-27-rilis-viz-20250604/</guid>
      <description>VIZ Media resmi merilis &lt;em&gt;Dr. Stone&lt;/em&gt; volume 27, menghadirkan babak baru petualangan sains saat Senku dan timnya berusaha membangun mesin waktu setelah menerima pesan misterius dari masa depan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaiju No. 8 Volume 13 Rilis di VIZ, Kafka Hadapi Ancaman Baru</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/comics/kaiju-no-8-volume-13-rilis-viz-20250604/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/comics/kaiju-no-8-volume-13-rilis-viz-20250604/</guid>
      <description>VIZ Media resmi merilis &lt;em&gt;Kaiju No. 8&lt;/em&gt; volume 13, menghadirkan aksi intens saat Kafka menghadapi ancaman baru dari Kaiju No. 9 di kota Tachikawa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>The Bugle Call: Song of War Volume 1 Rilis di VIZ, Kisahkan Perang, Musik, dan Takdir Seorang Bugler</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/comics/bugle-call-song-of-war-volume-1-rilis-viz-20250604/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/comics/bugle-call-song-of-war-volume-1-rilis-viz-20250604/</guid>
      <description>VIZ Media resmi merilis &lt;em&gt;The Bugle Call: Song of War&lt;/em&gt; volume 1, manga fantasi karya Mozuku Sora dan Higoro Toumori yang memadukan musik, strategi, dan kekuatan supranatural.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cipher: Kaya Raya dari Segala Arah! — Honkai: Star Rail Tampilkan Episode Khusus</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/games/honkai-star-rail-cipher-interastral-entertainment-20250603/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 17:50:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/games/honkai-star-rail-cipher-interastral-entertainment-20250603/</guid>
      <description>HoYoverse merilis episode spesial Interastral Peace Entertainment bertajuk &amp;lsquo;Cipher: Kaya Raya dari Segala Arah!&amp;rsquo;, yang menyoroti Cipher dan karakter unik &amp;lsquo;Roh Pencuri&amp;rsquo; Bartholos dalam gaya presentasi kocak dan satir.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Review Rurouni Kenshin (2012): Samurai Penebus Dosa dan Chemistry Mengena</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/movies/review-rurouni-kenshin-2012-liveaction-20250601/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 20:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/movies/review-rurouni-kenshin-2012-liveaction-20250601/</guid>
      <description>Adaptasi live‑action manga populer, Rurouni Kenshin (2012) berhasil menghadirkan aksi samurai yang intens, chemistry kuat antar pemain, dan kisah penebusan yang emosional.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dandadan Season 2 Tayang 3 Juli 2025 dengan Trailer Baru dan Lagu Tema Resmi</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/dandadan-season-2-trailer-jadwal-20250601/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/dandadan-season-2-trailer-jadwal-20250601/</guid>
      <description>Anime Dandadan mengumumkan Season 2 tayang mulai 3 Juli 2025. Trailer terbaru menampilkan aksi intens, suasana absurd, dan lagu tema resmi dari Aina the End dan WurtS.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dragon Ball Xenoverse 2 Hadirkan Dragon Ball DAIMA Pack dengan Goku SS4 &amp; Vegeta SS3</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/games/dragon-ball-xenoverse-2-daima-pack-20250522/</link>
      <pubDate>Thu, 22 May 2025 13:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/games/dragon-ball-xenoverse-2-daima-pack-20250522/</guid>
      <description>Dragon Ball DAIMA Pack untuk Dragon Ball Xenoverse 2 kini tersedia, menambahkan karakter Super Saiyan 4 Goku (DAIMA) dan Super Saiyan 3 Vegeta (DAIMA), plus kostum, aksesoris, parallel quest, Super Souls, dan loading screen baru.</description>
    </item>
    <item>
      <title>DC Ungkap Detail Baru dalam Trailer Superman</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/movies/dc-superman-trailer-breakdown-20250520/</link>
      <pubDate>Tue, 20 May 2025 18:22:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/movies/dc-superman-trailer-breakdown-20250520/</guid>
      <description>Trailer terbaru Superman dari DC menghadirkan berbagai elemen menarik, termasuk wawancara Lois dan Clark, aksi Krypto, serta kehadiran Engineer sebagai ancaman baru.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dragon Ball: Sparking! ZERO Hadirkan DLC Dragon Ball DAIMA Pack 1 dengan 8 Karakter Baru</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/games/dragon-ball-sparking-zero-daima-dlc-pack1-20250424/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 19:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/games/dragon-ball-sparking-zero-daima-dlc-pack1-20250424/</guid>
      <description>Bandai Namco merilis DLC Dragon Ball DAIMA Pack 1 untuk Dragon Ball: Sparking! ZERO, menambahkan delapan karakter baru—termasuk Goku (Mini) dan Vegeta (Mini) hingga Super Saiyan 3—serta kostum teknik-baru untuk Goku (Mini). Paket ini tersedia bagi pemilik Season Pass dan bisa dibeli terpisah di PlayStation 5, Xbox Series X|S, dan PC.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaiju No. 8 Season 2 Ungkap Trailer Teaser dan Visual Gen Narumi</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kaiju-no-8-season-2-teaser-gen-narumi-20250324/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kaiju-no-8-season-2-teaser-gen-narumi-20250324/</guid>
      <description>Kaiju No. 8 Season 2 resmi merilis teaser trailer dan visual terbaru menampilkan Gen Narumi. Studio Production I.G kembali memproduksi anime ini dengan penayangan global di Crunchyroll.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Toritsukare Otoko Umumkan Adaptasi Film Anime oleh Shin-Ei Animation, Tayang Musim Gugur 2025</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20241203/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20241203/</guid>
      <description>Bandai Namco Filmworks resmi mengumumkan adaptasi film anime dari novel &amp;lsquo;Toritsukare Otoko&amp;rsquo; karya Shinji Ishii. Film musikal ini dijadwalkan tayang di Jepang pada musim gugur 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kagurabachi Resmi Dapatkan Adaptasi Anime oleh CyberAgent dan Shochiku</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20241202/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 06:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20241202/</guid>
      <description>CyberAgent dan Shochiku mengumumkan adaptasi anime dari &lt;em&gt;Kagurabachi&lt;/em&gt;, manga aksi populer karya Takeru Hokazono. Produksi oleh CygamesPictures dijadwalkan menghadirkan duel sihir dan balas dendam yang mendebarkan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Film Live-Action Under Ninja Umumkan Pemeran Utama &amp; Jadwal Tayang</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/movies/under-ninja-live-action-announcement-20240407/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 10:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/movies/under-ninja-live-action-announcement-20240407/</guid>
      <description>Adaptasi film live-action Under Ninja, berdasarkan manga karya Kengo Hanazawa, resmi diumumkan dengan Kento Yamazaki dan Minami Hamabe sebagai pemeran utama. Film dijadwalkan rilis 24 Januari 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Disclaimer</title>
      <link>http://localhost:1313/disclaimer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/disclaimer/</guid>
      <description>CoNime adalah portal informasi yang mengulas budaya pop visual dari berbagai negara, termasuk anime, komik, manhwa, donghua, film, game, dan karya lokal dari Indonesia. Kami tidak berafiliasi dengan pemilik konten resmi atau merek dagang mana pun yang disebutkan. Seluruh gambar, video, dan kutipan adalah hak cipta dari pemilik aslinya.&#xA;Setiap bocoran, prediksi, atau konten buatan penggemar ditampilkan semata-mata untuk tujuan hiburan dan bukan merupakan referensi resmi. Kami berupaya menyajikan informasi yang akurat, namun tidak dapat menjamin bahwa seluruh konten selalu benar dan terbaru.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kebijakan Privasi</title>
      <link>http://localhost:1313/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/privacy-policy/</guid>
      <description>Privasi Anda penting bagi kami. CoNime tidak mengumpulkan data pribadi tanpa izin Anda. Jika Anda menghubungi kami melalui formulir, informasi yang Anda berikan hanya akan digunakan untuk keperluan komunikasi.&#xA;Situs ini menampilkan iklan dari pihak ketiga, termasuk Google AdSense, yang mungkin menggunakan cookie untuk menampilkan iklan yang relevan. Anda dapat menonaktifkan cookie melalui pengaturan browser Anda.&#xA;Dengan menggunakan situs ini, Anda menyetujui kebijakan privasi ini.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ketentuan Layanan</title>
      <link>http://localhost:1313/terms-of-service/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/terms-of-service/</guid>
      <description>Dengan mengakses CoNime , Anda menyetujui untuk menggunakan konten secara bertanggung jawab dan tidak untuk tujuan ilegal atau merugikan.&#xA;Dilarang menyalin atau menyebarluaskan konten dari situs ini tanpa izin. Kami berhak mengubah atau menghentikan sebagian layanan kapan pun tanpa pemberitahuan.&#xA;Sebagian konten di situs ini dibuat dengan bantuan AI sebagai alat pendukung penulisan. Semua konten tetap melalui proses editorial oleh tim manusia. Jika Anda tidak menyetujui ketentuan ini, mohon untuk tidak menggunakan situs kami.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kontak</title>
      <link>http://localhost:1313/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/contact/</guid>
      <description>Kami terbuka untuk pertanyaan, saran, dan kerja sama.&#xA;Untuk pertanyaan, saran, ajakan kerja sama, atau permintaan publikasi siaran pers, jangan ragu untuk menghubungi kami melalui saluran berikut:&#xA;conime2025@gmail.com&#xD;+62 812-3195-8808&#xD;Tim kami akan membalas secepat mungkin selama jam kerja.&#xA;Terima kasih atas ketertarikan dan dukungan Anda pada CoNime!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tentang Kami</title>
      <link>http://localhost:1313/about-us/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about-us/</guid>
      <description>CoNime adalah portal berita daring yang menyajikan informasi dan ulasan seputar karya budaya pop visual dari berbagai negara, termasuk Jepang (anime, manga), Korea (manhwa, K-drama), China (donghua), Barat (film &amp;amp; game), serta karya orisinal dari Indonesia seperti webtoon, film animasi, dan komik lokal.&#xA;Kami menghadirkan berita terkini, review episode, rekomendasi, dan opini menarik yang dikurasi untuk pembaca Indonesia. Seluruh konten kami ditulis secara kolaboratif menggunakan bantuan AI (seperti ChatGPT), kemudian disunting oleh editor manusia untuk memastikan kualitas dan orisinalitas.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
