<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Bandai Namco on CoNime</title><link>https://conime.id/tags/bandai-namco/</link><description>Recent content in Bandai Namco on CoNime</description><generator>Hugo</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 09 Jun 2025 08:00:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://conime.id/tags/bandai-namco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bleach: Rebirth of Souls Hadirkan Mode Ranked dan DLC Ichigo Kurosaki (Thousand-Year Blood War)</title><link>https://conime.id/posts/games/bleach-rebirth-of-souls-ranked-mode-dlc-ichigo-20250609/</link><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/games/bleach-rebirth-of-souls-ranked-mode-dlc-ichigo-20250609/</guid><description>Bandai Namco resmi mengumumkan update besar untuk Bleach: Rebirth of Souls, termasuk mode Ranked Matchmaking dan DLC Ichigo Kurosaki (Thousand-Year Blood War Arc). Pemilik Season Pass bisa mengaksesnya mulai 10 Juni, sementara perilisan umum dijadwalkan pada 17 Juni 2025.</description></item><item><title>Dragon Ball Xenoverse 2 Hadirkan Dragon Ball DAIMA Pack dengan Goku SS4 &amp; Vegeta SS3</title><link>https://conime.id/posts/games/dragon-ball-xenoverse-2-daima-pack-20250522/</link><pubDate>Thu, 22 May 2025 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/games/dragon-ball-xenoverse-2-daima-pack-20250522/</guid><description>Dragon Ball DAIMA Pack untuk Dragon Ball Xenoverse 2 kini tersedia, menambahkan karakter Super Saiyan 4 Goku (DAIMA) dan Super Saiyan 3 Vegeta (DAIMA), plus kostum, aksesoris, parallel quest, Super Souls, dan loading screen baru.</description></item><item><title>Dragon Ball: Sparking! ZERO Hadirkan DLC Dragon Ball DAIMA Pack 1 dengan 8 Karakter Baru</title><link>https://conime.id/posts/games/dragon-ball-sparking-zero-daima-dlc-pack1-20250424/</link><pubDate>Thu, 24 Apr 2025 19:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/games/dragon-ball-sparking-zero-daima-dlc-pack1-20250424/</guid><description>Bandai Namco merilis DLC Dragon Ball DAIMA Pack 1 untuk Dragon Ball: Sparking! ZERO, menambahkan delapan karakter baru—termasuk Goku (Mini) dan Vegeta (Mini) hingga Super Saiyan 3—serta kostum teknik-baru untuk Goku (Mini). Paket ini tersedia bagi pemilik Season Pass dan bisa dibeli terpisah di PlayStation 5, Xbox Series X|S, dan PC.</description></item></channel></rss>