<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Recommended on CoNime</title><link>https://conime2025.github.io/tags/recommended/</link><description>Recent content in Recommended on CoNime</description><generator>Hugo</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 09 Jun 2025 06:00:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://conime2025.github.io/tags/recommended/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bleach: Rebirth of Souls Hadirkan Mode Ranked dan DLC Ichigo Kurosaki (Thousand-Year Blood War)</title><link>https://conime2025.github.io/posts/games/bleach-rebirth-of-souls-ranked-mode-dlc-ichigo-20250609/</link><pubDate>Mon, 09 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/games/bleach-rebirth-of-souls-ranked-mode-dlc-ichigo-20250609/</guid><description>Bandai Namco resmi mengumumkan update besar untuk Bleach: Rebirth of Souls, termasuk mode Ranked Matchmaking dan DLC Ichigo Kurosaki (Thousand-Year Blood War Arc). Pemilik Season Pass bisa mengaksesnya mulai 10 Juni, sementara perilisan umum dijadwalkan pada 17 Juni 2025.</description></item><item><title>Review Belle: Keajaiban Suara, Visual, dan Emosi di Dunia Virtual</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</link><pubDate>Sun, 08 Jun 2025 12:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</guid><description>Film &lt;em>Belle&lt;/em> (Ryuu to Sobakasu no Hime) karya Mamoru Hosoda menggabungkan visual memukau, musik yang menyentuh, dan cerita emosional yang menggali tema kehilangan, identitas, dan keberanian untuk menyembuhkan luka.</description></item><item><title>Gachiakuta Umumkan Penayangan Perdana Global, Lagu Tema, dan Karakter Baru Jelang Tayang 6 Juli</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250606/</link><pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250606/</guid><description>Anime Gachiakuta akan tayang 6 Juli 2025. PV utama, lagu tema oleh Paledusk dan DUSTCELL, serta pemutaran global di 15 negara telah diumumkan.</description></item><item><title>Toritsukare Otoko Umumkan Adaptasi Film Anime oleh Shin-Ei Animation, Tayang Musim Gugur 2025</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20250603/</link><pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20250603/</guid><description>Bandai Namco Filmworks resmi mengumumkan adaptasi film anime dari novel &amp;lsquo;Toritsukare Otoko&amp;rsquo; karya Shinji Ishii. Film musikal ini dijadwalkan tayang di bioskop Jepang pada musim gugur 2025, disertai dengan perilisan teaser visual dan trailer perdana.</description></item><item><title>Kagurabachi Resmi Dapatkan Adaptasi Anime oleh CyberAgent dan Shochiku</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20250301/</link><pubDate>Sat, 01 Mar 2025 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20250301/</guid><description>CyberAgent dan Shochiku telah mengumumkan adaptasi anime dari &lt;em>Kagurabachi&lt;/em>, manga aksi karya Takeru Hokazono. Anime ini akan diproduksi oleh CygamesPictures dan menampilkan kisah balas dendam Chihiro dalam dunia penuh sihir dan pedang.</description></item></channel></rss>