<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Recommended on CoNime</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/recommended/</link>
    <description>Recent content in Recommended on CoNime</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Jul 2025 22:20:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/recommended/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kaoru Hana wa Rin to Saku Umumkan Teaser PV dan Visual Terbaru</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kaoru-hana-wa-rin-to-saku-teaser-pv-visual-202507/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 22:20:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kaoru-hana-wa-rin-to-saku-teaser-pv-visual-202507/</guid>
      <description>Anime Kaoru Hana wa Rin to Saku merilis teaser PV resmi beserta visual karakter untuk penayangan Juli 2025. Adaptasi manga karya Saka Mikami ini diproduksi oleh CloverWorks.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kimetsu no Yaiba Infinity Castle Umumkan Film Trilogi dengan Trailer Utama</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kimetsu-no-yaiba-infinity-castle-film-trailer-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 11:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kimetsu-no-yaiba-infinity-castle-film-trailer-20250630/</guid>
      <description>Aniplex dan Ufotable merilis trailer utama untuk trilogi film &amp;lsquo;Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba – Infinity Castle&amp;rsquo;, menampilkan pertarungan terakhir melawan Kibutsuji Muzan yang dijadwalkan rilis mulai 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gachiakuta Umumkan Penayangan Perdana Global, Lagu Tema, dan Karakter Baru Jelang Tayang 6 Juli</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250630/</guid>
      <description>Anime Gachiakuta akan tayang 6 Juli 2025. PV utama, lagu tema oleh Paledusk dan DUSTCELL, serta pemutaran global di 15 negara telah diumumkan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Review Belle: Keajaiban Suara, Visual, dan Emosi di Dunia Virtual</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:22:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</guid>
      <description>Film &lt;em&gt;Belle&lt;/em&gt; (Ryuu to Sobakasu no Hime) karya Mamoru Hosoda menggabungkan visual memukau, musik yang menyentuh, dan cerita emosional yang menggali tema kehilangan, identitas, dan keberanian untuk menyembuhkan luka.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jujutsu Kaisen Season 3 Resmi Umumkan Arc Culling Game</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/jujutsu-kaisen-season-3-culling-game-20250624/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/jujutsu-kaisen-season-3-culling-game-20250624/</guid>
      <description>Jujutsu Kaisen resmi mengumumkan adaptasi Season 3 yang akan mengangkat Arc Culling Game. Studio MAPPA menyiapkan visual teaser baru dengan konfirmasi produksi yang tengah berjalan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bleach: Rebirth of Souls Hadirkan Mode Ranked dan DLC Ichigo Kurosaki (Thousand-Year Blood War)</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/games/bleach-rebirth-of-souls-ranked-mode-dlc-ichigo-20250609/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/games/bleach-rebirth-of-souls-ranked-mode-dlc-ichigo-20250609/</guid>
      <description>Bandai Namco resmi mengumumkan update besar untuk Bleach: Rebirth of Souls, termasuk mode Ranked Matchmaking dan DLC Ichigo Kurosaki (Thousand-Year Blood War Arc). Pemilik Season Pass bisa mengaksesnya mulai 10 Juni, sementara perilisan umum dijadwalkan pada 17 Juni 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaiju No. 8 Season 2 Ungkap Trailer Teaser dan Visual Gen Narumi</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kaiju-no-8-season-2-teaser-gen-narumi-20250324/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kaiju-no-8-season-2-teaser-gen-narumi-20250324/</guid>
      <description>Kaiju No. 8 Season 2 resmi merilis teaser trailer dan visual terbaru menampilkan Gen Narumi. Studio Production I.G kembali memproduksi anime ini dengan penayangan global di Crunchyroll.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Toritsukare Otoko Umumkan Adaptasi Film Anime oleh Shin-Ei Animation, Tayang Musim Gugur 2025</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20241203/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20241203/</guid>
      <description>Bandai Namco Filmworks resmi mengumumkan adaptasi film anime dari novel &amp;lsquo;Toritsukare Otoko&amp;rsquo; karya Shinji Ishii. Film musikal ini dijadwalkan tayang di Jepang pada musim gugur 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kagurabachi Resmi Dapatkan Adaptasi Anime oleh CyberAgent dan Shochiku</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20241202/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 06:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20241202/</guid>
      <description>CyberAgent dan Shochiku mengumumkan adaptasi anime dari &lt;em&gt;Kagurabachi&lt;/em&gt;, manga aksi populer karya Takeru Hokazono. Produksi oleh CygamesPictures dijadwalkan menghadirkan duel sihir dan balas dendam yang mendebarkan.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
