<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Anime on CoNime</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/</link><description>Recent content in Anime on CoNime</description><generator>Hugo</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 26 Jun 2025 20:00:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://conime2025.github.io/posts/anime/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kagurabachi Resmi Dapatkan Adaptasi Anime oleh CyberAgent dan Shochiku</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20250301/</link><pubDate>Thu, 26 Jun 2025 20:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20250301/</guid><description>CyberAgent dan Shochiku telah mengumumkan adaptasi anime dari &lt;em>Kagurabachi&lt;/em>, manga aksi karya Takeru Hokazono. Anime ini akan diproduksi oleh CygamesPictures dan menampilkan kisah balas dendam Chihiro dalam dunia penuh sihir dan pedang.</description></item><item><title>Review Kotonoha no Niwa (2013): Keheningan yang Menghubungkan Dua Jiwa</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/review-kotonoha-no-niwa-20250617/</link><pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:53:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/anime/review-kotonoha-no-niwa-20250617/</guid><description>&lt;em>Kotonoha no Niwa&lt;/em> adalah film pendek karya Makoto Shinkai yang mengisahkan pertemuan tak terduga antara dua jiwa yang sama-sama kehilangan arah. Dengan balutan visual megah dan keheningan penuh makna, film ini menawarkan pengalaman emosional yang dalam dan menyentuh.</description></item><item><title>Review Belle: Keajaiban Suara, Visual, dan Emosi di Dunia Virtual</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</link><pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:22:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</guid><description>Film &lt;em>Belle&lt;/em> (Ryuu to Sobakasu no Hime) karya Mamoru Hosoda menggabungkan visual memukau, musik yang menyentuh, dan cerita emosional yang menggali tema kehilangan, identitas, dan keberanian untuk menyembuhkan luka.</description></item><item><title>Gachiakuta Umumkan Penayangan Perdana Global, Lagu Tema, dan Karakter Baru Jelang Tayang 6 Juli</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250606/</link><pubDate>Wed, 25 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250606/</guid><description>Anime Gachiakuta akan tayang 6 Juli 2025. PV utama, lagu tema oleh Paledusk dan DUSTCELL, serta pemutaran global di 15 negara telah diumumkan.</description></item><item><title>Toritsukare Otoko Umumkan Adaptasi Film Anime oleh Shin-Ei Animation, Tayang Musim Gugur 2025</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20250603/</link><pubDate>Sun, 22 Jun 2025 22:30:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20250603/</guid><description>Bandai Namco Filmworks resmi mengumumkan adaptasi film anime dari novel &amp;lsquo;Toritsukare Otoko&amp;rsquo; karya Shinji Ishii. Film musikal ini dijadwalkan tayang di bioskop Jepang pada musim gugur 2025, disertai dengan perilisan teaser visual dan trailer perdana.</description></item><item><title>Review Zenshuu: Perjalanan Natsuko dalam Dunia Animasi, Takdir, dan Cinta Pertama</title><link>https://conime2025.github.io/posts/anime/review-zenshuu-anime-20250611/</link><pubDate>Sun, 22 Jun 2025 20:33:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/anime/review-zenshuu-anime-20250611/</guid><description>Anime &lt;em>Zenshuu&lt;/em> menghadirkan kisah unik tentang Natsuko Hirose, seorang animator muda yang terjebak dalam dunia film favoritnya. Dengan visual memukau, musik yang menghidupkan suasana, dan kisah cinta pertama yang menggemaskan, serial ini berhasil menciptakan pengalaman yang emosional dan penuh kejutan.</description></item></channel></rss>