<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Anime on CoNime</title><link>https://conime.id/posts/anime/</link><description>Recent content in Anime on CoNime</description><generator>Hugo</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 30 Jun 2025 09:00:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://conime.id/posts/anime/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Gachiakuta Umumkan Penayangan Perdana Global, Lagu Tema, dan Karakter Baru Jelang Tayang 6 Juli</title><link>https://conime.id/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250630/</link><pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250630/</guid><description>Anime Gachiakuta akan tayang 6 Juli 2025. PV utama, lagu tema oleh Paledusk dan DUSTCELL, serta pemutaran global di 15 negara telah diumumkan.</description></item><item><title>Kimetsu no Yaiba Infinity Castle Umumkan Film Trilogi dengan Trailer Utama</title><link>https://conime.id/posts/anime/kimetsu-no-yaiba-infinity-castle-film-trailer-20250630/</link><pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/anime/kimetsu-no-yaiba-infinity-castle-film-trailer-20250630/</guid><description>Aniplex dan Ufotable merilis trailer utama untuk trilogi film &amp;lsquo;Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba – Infinity Castle&amp;rsquo;, menampilkan pertarungan terakhir melawan Kibutsuji Muzan yang dijadwalkan rilis mulai 2025.</description></item><item><title>Review Belle: Keajaiban Suara, Visual, dan Emosi di Dunia Virtual</title><link>https://conime.id/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</link><pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:22:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</guid><description>Film &lt;em>Belle&lt;/em> (Ryuu to Sobakasu no Hime) karya Mamoru Hosoda menggabungkan visual memukau, musik yang menyentuh, dan cerita emosional yang menggali tema kehilangan, identitas, dan keberanian untuk menyembuhkan luka.</description></item><item><title>N-Lite Umumkan Film Animasi Original Chiure: Child of the Sea untuk 2026</title><link>https://conime.id/posts/anime/chiure-child-of-the-sea-announcement-20250626/</link><pubDate>Thu, 26 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/anime/chiure-child-of-the-sea-announcement-20250626/</guid><description>Studio N-Lite resmi mengumumkan film animasi original &lt;em>Chiure: Child of the Sea&lt;/em>, disutradarai dan ditulis oleh Daisuke Igarashi. Film dijadwalkan rilis di Jepang pada 2026, dengan teaser visual yang menampilkan nuansa surealis dan fantasi.</description></item><item><title>Review Kotonoha no Niwa (2013): Keheningan yang Menghubungkan Dua Jiwa</title><link>https://conime.id/posts/anime/review-kotonoha-no-niwa-20250617/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 17:53:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/anime/review-kotonoha-no-niwa-20250617/</guid><description>&lt;em>Kotonoha no Niwa&lt;/em> adalah film pendek karya Makoto Shinkai yang mengisahkan pertemuan tak terduga antara dua jiwa yang sama-sama kehilangan arah. Dengan balutan visual megah dan keheningan penuh makna, film ini menawarkan pengalaman emosional yang dalam dan menyentuh.</description></item><item><title>Review Zenshuu: Perjalanan Natsuko dalam Dunia Animasi, Takdir, dan Cinta Pertama</title><link>https://conime.id/posts/anime/review-zenshuu-anime-20250611/</link><pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:33:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/anime/review-zenshuu-anime-20250611/</guid><description>Anime &lt;em>Zenshuu&lt;/em> menghadirkan kisah unik tentang Natsuko Hirose, seorang animator muda yang terjebak dalam dunia film favoritnya. Dengan visual memukau, musik yang menghidupkan suasana, dan kisah cinta pertama yang menggemaskan, serial ini berhasil menciptakan pengalaman yang emosional dan penuh kejutan.</description></item><item><title>Kaiju No. 8 Season 2 Ungkap Trailer Teaser dan Visual Gen Narumi</title><link>https://conime.id/posts/anime/kaiju-no-8-season-2-teaser-gen-narumi-20250324/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2025 08:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/anime/kaiju-no-8-season-2-teaser-gen-narumi-20250324/</guid><description>Kaiju No. 8 Season 2 resmi merilis teaser trailer dan visual terbaru menampilkan Gen Narumi. Studio Production I.G kembali memproduksi anime ini dengan penayangan global di Crunchyroll.</description></item><item><title>Toritsukare Otoko Umumkan Adaptasi Film Anime oleh Shin-Ei Animation, Tayang Musim Gugur 2025</title><link>https://conime.id/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20241203/</link><pubDate>Tue, 03 Dec 2024 08:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20241203/</guid><description>Bandai Namco Filmworks resmi mengumumkan adaptasi film anime dari novel &amp;lsquo;Toritsukare Otoko&amp;rsquo; karya Shinji Ishii. Film musikal ini dijadwalkan tayang di Jepang pada musim gugur 2025.</description></item><item><title>Kagurabachi Resmi Dapatkan Adaptasi Anime oleh CyberAgent dan Shochiku</title><link>https://conime.id/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20241202/</link><pubDate>Tue, 03 Dec 2024 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime.id/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20241202/</guid><description>CyberAgent dan Shochiku mengumumkan adaptasi anime dari &lt;em>Kagurabachi&lt;/em>, manga aksi populer karya Takeru Hokazono. Produksi oleh CygamesPictures dijadwalkan menghadirkan duel sihir dan balas dendam yang mendebarkan.</description></item></channel></rss>