<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Manga on CoNime</title><link>https://conime2025.github.io/categories/manga/</link><description>Recent content in Manga on CoNime</description><generator>Hugo</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 03 Jun 2025 06:00:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://conime2025.github.io/categories/manga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Chainsaw Man Volume 18 Rilis di VIZ, Denji dan Nayuta Hadapi Ancaman Gereja Chainsaw</title><link>https://conime2025.github.io/posts/comics/chainsaw-man-volume-18-rilis-viz-20250603/</link><pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/comics/chainsaw-man-volume-18-rilis-viz-20250603/</guid><description>VIZ Media resmi merilis volume ke-18 dari &lt;em>Chainsaw Man&lt;/em>, manga aksi-horor karya Tatsuki Fujimoto. Dalam volume terbaru ini, Denji dan Nayuta menghadapi ancaman besar dari Gereja Chainsaw yang semakin menguasai dunia.</description></item><item><title>Dr. Stone Volume 27 Rilis di VIZ, Senku dan Tim Membangun Mesin Waktu</title><link>https://conime2025.github.io/posts/comics/dr-stone-volume-27-rilis-viz-20250603/</link><pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/comics/dr-stone-volume-27-rilis-viz-20250603/</guid><description>VIZ Media resmi merilis volume ke-27 dari &lt;em>Dr. Stone&lt;/em>, manga petualangan sains karya Riichiro Inagaki dan Boichi. Dalam volume terbaru ini, Senku dan timnya berusaha menciptakan mesin waktu setelah menerima pesan misterius dari masa depan.</description></item><item><title>Kaiju No. 8 Volume 13 Rilis di VIZ, Kafka Hadapi Ancaman Baru</title><link>https://conime2025.github.io/posts/comics/kaiju-no-8-volume-13-rilis-viz-20250603/</link><pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/comics/kaiju-no-8-volume-13-rilis-viz-20250603/</guid><description>VIZ Media resmi merilis volume ke-13 dari &lt;em>Kaiju No. 8&lt;/em>, manga aksi-fantasi karya Naoya Matsumoto. Dalam volume terbaru ini, Kafka harus menghadapi ancaman baru saat Kaiju No. 9 muncul kembali dan mengacaukan kota Tachikawa.</description></item><item><title>The Bugle Call: Song of War Volume 1 Rilis di VIZ, Kisahkan Perang, Musik, dan Takdir Seorang Bugler</title><link>https://conime2025.github.io/posts/comics/bugle-call-song-of-war-volume-1-rilis-viz-20250603/</link><pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate><guid>https://conime2025.github.io/posts/comics/bugle-call-song-of-war-volume-1-rilis-viz-20250603/</guid><description>VIZ Media resmi merilis volume pertama manga fantasi epik &lt;em>The Bugle Call: Song of War&lt;/em> karya Mozuku Sora dan Higoro Toumori. Menggabungkan musik, strategi, dan kekuatan supranatural, kisah ini mengikuti Luca, seorang bugler yang terseret dalam konflik besar dunia.</description></item></channel></rss>