<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anime on CoNime</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/anime/</link>
    <description>Recent content in Anime on CoNime</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Jul 2025 20:00:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/anime/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Rooster Fighter Resmi Umumkan Adaptasi Anime dan Trailer Perdana</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/rooster-fighter-anime-trailer-20250707/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/rooster-fighter-anime-trailer-20250707/</guid>
      <description>Manga aksi-komedi &amp;lsquo;Rooster Fighter&amp;rsquo; karya Shū Sakuratani resmi dikonfirmasi mendapat adaptasi anime. Trailer perdana dan visual terbaru dirilis melalui situs resmi anime dan dipamerkan di Anime Expo 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Season 3 Tayang 2026, Teaser PV Resmi Dirilis</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/mushoku-tensei-season-3-teaser-pv-20250707/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/mushoku-tensei-season-3-teaser-pv-20250707/</guid>
      <description>Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation resmi mengumumkan Season 3 yang akan tayang pada 2026. Teaser PV pertama diperlihatkan di Anime Expo 2025 dan dirilis melalui kanal resmi TOHO animation.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaoru Hana wa Rin to Saku Umumkan Teaser PV dan Visual Terbaru</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kaoru-hana-wa-rin-to-saku-teaser-pv-visual-202507/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 22:20:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kaoru-hana-wa-rin-to-saku-teaser-pv-visual-202507/</guid>
      <description>Anime Kaoru Hana wa Rin to Saku merilis teaser PV resmi beserta visual karakter untuk penayangan Juli 2025. Adaptasi manga karya Saka Mikami ini diproduksi oleh CloverWorks.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jigoku Sensei Nube (2025) Ungkap Jadwal Tayang, Trailer, dan Lagu Tema Baru</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/jigoku-sensei-nube-2025-trailer-jadwal-20250701/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/jigoku-sensei-nube-2025-trailer-jadwal-20250701/</guid>
      <description>Anime reboot &amp;lsquo;Jigoku Sensei Nube&amp;rsquo; resmi tayang mulai 2 Juli 2025 di TV Asahi dengan spesial satu jam. Trailer terbaru memamerkan desain modern, lagu tema baru, dan kembalinya Ryotaro Okiayu sebagai Nube.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kimetsu no Yaiba Infinity Castle Umumkan Film Trilogi dengan Trailer Utama</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kimetsu-no-yaiba-infinity-castle-film-trailer-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 11:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kimetsu-no-yaiba-infinity-castle-film-trailer-20250630/</guid>
      <description>Aniplex dan Ufotable merilis trailer utama untuk trilogi film &amp;lsquo;Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba – Infinity Castle&amp;rsquo;, menampilkan pertarungan terakhir melawan Kibutsuji Muzan yang dijadwalkan rilis mulai 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Boku no Hero Academia: Vigilantes Umumkan Anime Season 2 Tayang 2026</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/boku-no-hero-academia-vigilantes-season-2-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 10:30:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/boku-no-hero-academia-vigilantes-season-2-20250630/</guid>
      <description>Anime Boku no Hero Academia: Vigilantes resmi mengumumkan Season 2 yang akan tayang pada 2026. Pengumuman disertai perilisan teaser visual dan video produksi dari akun resmi di X dan TOHO animation.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gachiakuta Umumkan Penayangan Perdana Global, Lagu Tema, dan Karakter Baru Jelang Tayang 6 Juli</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/anime-gachiakuta-penayangan-global-lagu-tema-karakter-baru-20250630/</guid>
      <description>Anime Gachiakuta akan tayang 6 Juli 2025. PV utama, lagu tema oleh Paledusk dan DUSTCELL, serta pemutaran global di 15 negara telah diumumkan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jigokuraku (Hell’s Paradise) Season 2 Umumkan Jadwal Tayang Januari 2026</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/jigokuraku-season-2-januari-2026-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/jigokuraku-season-2-januari-2026-20250630/</guid>
      <description>Jigokuraku resmi memastikan Season 2 tayang Januari 2026. Trailer teaser baru dipamerkan di Jump Festa dengan konfirmasi produksi MAPPA dan kembalinya staf utama.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ulasan Ryuu to Sobakasu no Hime (Belle): Keajaiban Suara, Visual, dan Emosi di Dunia Virtual</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:22:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</guid>
      <description>Film &lt;em&gt;Belle&lt;/em&gt; (Ryuu to Sobakasu no Hime) karya Mamoru Hosoda menggabungkan visual memukau, musik yang menyentuh, dan cerita emosional yang menggali tema kehilangan, identitas, dan keberanian untuk menyembuhkan luka.</description>
    </item>
    <item>
      <title>N-Lite Umumkan Film Animasi Original Chiure: Child of the Sea untuk 2026</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/chiure-child-of-the-sea-announcement-20250626/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/chiure-child-of-the-sea-announcement-20250626/</guid>
      <description>Studio N-Lite resmi mengumumkan film animasi original Chiure: Child of the Sea, disutradarai dan ditulis oleh Daisuke Igarashi. Dijadwalkan rilis pada 2026 di Jepang, film ini menampilkan teaser visual bernuansa surealis dan fantasi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jujutsu Kaisen Season 3 Resmi Umumkan Arc Culling Game</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/jujutsu-kaisen-season-3-culling-game-20250624/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/jujutsu-kaisen-season-3-culling-game-20250624/</guid>
      <description>Jujutsu Kaisen resmi mengumumkan adaptasi Season 3 yang akan mengangkat Arc Culling Game. Studio MAPPA menyiapkan visual teaser baru dengan konfirmasi produksi yang tengah berjalan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ulasan Kotonoha no Niwa (2013): Keheningan yang Menghubungkan Dua Jiwa</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/ulasan-kotonoha-no-niwa-20250617/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 17:53:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/ulasan-kotonoha-no-niwa-20250617/</guid>
      <description>&lt;em&gt;Kotonoha no Niwa&lt;/em&gt; adalah film pendek karya Makoto Shinkai yang mengisahkan pertemuan tak terduga antara dua jiwa yang sama-sama kehilangan arah. Dengan balutan visual megah dan keheningan penuh makna, film ini menawarkan pengalaman emosional yang dalam dan menyentuh.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ulasan Zenshuu: Perjalanan Natsuko di Dunia Animasi, Takdir, dan Cinta Pertama</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/ulasan-zenshuu-anime-20250611/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:33:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/ulasan-zenshuu-anime-20250611/</guid>
      <description>Anime &lt;em&gt;Zenshuu&lt;/em&gt; menampilkan kisah unik tentang Natsuko Hirose, seorang animator muda yang mendadak terjebak dalam film favoritnya. Dengan visual memukau, musik yang mendukung suasana, dan kisah cinta pertama yang berkembang alami, serial ini menawarkan pengalaman menonton yang emosional dan mendalam.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dandadan Season 2 Tayang 3 Juli 2025 dengan Trailer Baru dan Lagu Tema Resmi</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/dandadan-season-2-trailer-jadwal-20250601/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/dandadan-season-2-trailer-jadwal-20250601/</guid>
      <description>Anime Dandadan mengumumkan Season 2 tayang mulai 3 Juli 2025. Trailer terbaru menampilkan aksi intens, suasana absurd, dan lagu tema resmi dari Aina the End dan WurtS.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaiju No. 8 Season 2 Ungkap Trailer Teaser dan Visual Gen Narumi</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kaiju-no-8-season-2-teaser-gen-narumi-20250324/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kaiju-no-8-season-2-teaser-gen-narumi-20250324/</guid>
      <description>Kaiju No. 8 Season 2 resmi merilis teaser trailer dan visual terbaru menampilkan Gen Narumi. Studio Production I.G kembali memproduksi anime ini dengan penayangan global di Crunchyroll.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Toritsukare Otoko Umumkan Adaptasi Film Anime oleh Shin-Ei Animation, Tayang Musim Gugur 2025</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20241203/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20241203/</guid>
      <description>Bandai Namco Filmworks resmi mengumumkan adaptasi film anime dari novel &amp;lsquo;Toritsukare Otoko&amp;rsquo; karya Shinji Ishii. Film musikal ini dijadwalkan tayang di Jepang pada musim gugur 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kagurabachi Resmi Dapatkan Adaptasi Anime oleh CyberAgent dan Shochiku</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20241202/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 06:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20241202/</guid>
      <description>CyberAgent dan Shochiku mengumumkan adaptasi anime dari Kagurabachi, manga aksi populer karya Takeru Hokazono. Produksi oleh CygamesPictures dijadwalkan menghadirkan duel sihir dan balas dendam yang mendebarkan.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
