<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anime on CoNime</title>
    <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/</link>
    <description>Recent content in Anime on CoNime</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Jul 2025 20:00:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/en/posts/anime/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Rooster Fighter Resmi Umumkan Adaptasi Anime dan Trailer Perdana</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/rooster-fighter-anime-trailer-20250707/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/rooster-fighter-anime-trailer-20250707/</guid>
      <description>Manga aksi-komedi &amp;lsquo;Rooster Fighter&amp;rsquo; karya Shū Sakuratani resmi dikonfirmasi mendapat adaptasi anime. Trailer perdana dan visual terbaru dirilis melalui situs resmi anime dan dipamerkan di Anime Expo 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Season 3 Tayang 2026, Teaser PV Resmi Dirilis</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/mushoku-tensei-season-3-teaser-pv-20250707/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/mushoku-tensei-season-3-teaser-pv-20250707/</guid>
      <description>Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation resmi mengumumkan Season 3 yang akan tayang pada 2026. Teaser PV pertama diperlihatkan di Anime Expo 2025 dan dirilis melalui kanal resmi TOHO animation.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaoru Hana wa Rin to Saku Umumkan Teaser PV dan Visual Terbaru</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/kaoru-hana-wa-rin-to-saku-teaser-pv-visual-202507/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 22:20:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/kaoru-hana-wa-rin-to-saku-teaser-pv-visual-202507/</guid>
      <description>Anime Kaoru Hana wa Rin to Saku merilis teaser PV resmi beserta visual karakter untuk penayangan Juli 2025. Adaptasi manga karya Saka Mikami ini diproduksi oleh CloverWorks.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jigoku Sensei Nube (2025) Reveals Premiere Date, Trailer, and New Theme Songs</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/jigoku-sensei-nube-2025-trailer-premiere-20250701/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/jigoku-sensei-nube-2025-trailer-premiere-20250701/</guid>
      <description>The &amp;lsquo;Jigoku Sensei Nube&amp;rsquo; reboot is set to premiere on July 2, 2025, on TV Asahi with a one-hour special. The latest trailer showcases modern designs, new theme songs, and Ryotaro Okiayu returning as Nube.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kimetsu no Yaiba Infinity Castle Umumkan Film Trilogi dengan Trailer Utama</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/kimetsu-no-yaiba-infinity-castle-film-trailer-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 11:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/kimetsu-no-yaiba-infinity-castle-film-trailer-20250630/</guid>
      <description>Aniplex dan Ufotable merilis trailer utama untuk trilogi film &amp;lsquo;Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba – Infinity Castle&amp;rsquo;, menampilkan pertarungan terakhir melawan Kibutsuji Muzan yang dijadwalkan rilis mulai 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Boku no Hero Academia: Vigilantes Announces Anime Season 2 for 2026</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/boku-no-hero-academia-vigilantes-season-2-20250630-en/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 10:30:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/boku-no-hero-academia-vigilantes-season-2-20250630-en/</guid>
      <description>Boku no Hero Academia: Vigilantes officially confirms its Season 2 anime for 2026. The announcement came with a new teaser visual and official production video shared by the series&amp;rsquo; X account and TOHO animation.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gachiakuta Announces Global Premiere Screenings, Theme Songs, and New Characters Ahead of July 6 Debut</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/anime-gachiakuta-global-premiere-theme-songs-new-characters-20250630/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/anime-gachiakuta-global-premiere-theme-songs-new-characters-20250630/</guid>
      <description>The Gachiakuta anime is set to premiere on July 6, 2025. The main PV, theme songs by Paledusk and DUSTCELL, and global screenings in 15 countries have been announced.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jigokuraku (Hell’s Paradise) Season 2 Confirms January 2026 Premiere</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/jigokuraku-season-2-january-2026-20250630-en/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/jigokuraku-season-2-january-2026-20250630-en/</guid>
      <description>Jigokuraku (Hell’s Paradise) officially confirms Season 2 for January 2026. A new teaser trailer was shown at Jump Festa with MAPPA&amp;rsquo;s production and main staff returning.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Review Belle: Keajaiban Suara, Visual, dan Emosi di Dunia Virtual</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:22:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/review-belle-anime-20250611/</guid>
      <description>Film &lt;em&gt;Belle&lt;/em&gt; (Ryuu to Sobakasu no Hime) karya Mamoru Hosoda menggabungkan visual memukau, musik yang menyentuh, dan cerita emosional yang menggali tema kehilangan, identitas, dan keberanian untuk menyembuhkan luka.</description>
    </item>
    <item>
      <title>N-Lite Umumkan Film Animasi Original Chiure: Child of the Sea untuk 2026</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/chiure-child-of-the-sea-announcement-20250626/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/chiure-child-of-the-sea-announcement-20250626/</guid>
      <description>Studio N-Lite resmi mengumumkan film animasi original &lt;em&gt;Chiure: Child of the Sea&lt;/em&gt;, disutradarai dan ditulis oleh Daisuke Igarashi. Film dijadwalkan rilis di Jepang pada 2026, dengan teaser visual yang menampilkan nuansa surealis dan fantasi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jujutsu Kaisen Season 3 Officially Announces Culling Game Arc</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/jujutsu-kaisen-season-3-culling-game-20250624-en/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/jujutsu-kaisen-season-3-culling-game-20250624-en/</guid>
      <description>Jujutsu Kaisen has officially announced Season 3 adapting the Culling Game Arc. Studio MAPPA revealed a new teaser visual and confirmed production is underway.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Review Kotonoha no Niwa (2013): Keheningan yang Menghubungkan Dua Jiwa</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/review-kotonoha-no-niwa-20250617/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 17:53:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/review-kotonoha-no-niwa-20250617/</guid>
      <description>&lt;em&gt;Kotonoha no Niwa&lt;/em&gt; adalah film pendek karya Makoto Shinkai yang mengisahkan pertemuan tak terduga antara dua jiwa yang sama-sama kehilangan arah. Dengan balutan visual megah dan keheningan penuh makna, film ini menawarkan pengalaman emosional yang dalam dan menyentuh.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Review Zenshuu: Perjalanan Natsuko dalam Dunia Animasi, Takdir, dan Cinta Pertama</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/review-zenshuu-anime-20250611/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:33:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/review-zenshuu-anime-20250611/</guid>
      <description>Anime &lt;em&gt;Zenshuu&lt;/em&gt; menghadirkan kisah unik tentang Natsuko Hirose, seorang animator muda yang terjebak dalam dunia film favoritnya. Dengan visual memukau, musik yang menghidupkan suasana, dan kisah cinta pertama yang menggemaskan, serial ini berhasil menciptakan pengalaman yang emosional dan penuh kejutan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dandadan Season 2 to Air on July 3, 2025 with New Trailer and Official Theme Songs</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/dandadan-season-2-trailer-schedule-20250601-en/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/dandadan-season-2-trailer-schedule-20250601-en/</guid>
      <description>The anime Dandadan has announced Season 2 will air starting July 3, 2025. The new trailer showcases intense action, absurd humor, and official theme songs by Aina the End and WurtS.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaiju No. 8 Season 2 Ungkap Trailer Teaser dan Visual Gen Narumi</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/kaiju-no-8-season-2-teaser-gen-narumi-20250324/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/kaiju-no-8-season-2-teaser-gen-narumi-20250324/</guid>
      <description>Kaiju No. 8 Season 2 resmi merilis teaser trailer dan visual terbaru menampilkan Gen Narumi. Studio Production I.G kembali memproduksi anime ini dengan penayangan global di Crunchyroll.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Toritsukare Otoko Umumkan Adaptasi Film Anime oleh Shin-Ei Animation, Tayang Musim Gugur 2025</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20241203/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/toritsukare-otoko-anime-pengumuman-adaptasi-20241203/</guid>
      <description>Bandai Namco Filmworks resmi mengumumkan adaptasi film anime dari novel &amp;lsquo;Toritsukare Otoko&amp;rsquo; karya Shinji Ishii. Film musikal ini dijadwalkan tayang di Jepang pada musim gugur 2025.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kagurabachi Resmi Dapatkan Adaptasi Anime oleh CyberAgent dan Shochiku</title>
      <link>http://localhost:1313/en/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20241202/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 06:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/en/posts/anime/kagurabachi-anime-adaptation-20241202/</guid>
      <description>CyberAgent dan Shochiku mengumumkan adaptasi anime dari &lt;em&gt;Kagurabachi&lt;/em&gt;, manga aksi populer karya Takeru Hokazono. Produksi oleh CygamesPictures dijadwalkan menghadirkan duel sihir dan balas dendam yang mendebarkan.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
