<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fantasi on CoNime</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/fantasi/</link>
    <description>Recent content in Fantasi on CoNime</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Jun 2025 20:33:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/fantasi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Review Zenshuu: Perjalanan Natsuko dalam Dunia Animasi, Takdir, dan Cinta Pertama</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/anime/review-zenshuu-anime-20250611/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 20:33:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/anime/review-zenshuu-anime-20250611/</guid>
      <description>Anime &lt;em&gt;Zenshuu&lt;/em&gt; menghadirkan kisah unik tentang Natsuko Hirose, seorang animator muda yang terjebak dalam dunia film favoritnya. Dengan visual memukau, musik yang menghidupkan suasana, dan kisah cinta pertama yang menggemaskan, serial ini berhasil menciptakan pengalaman yang emosional dan penuh kejutan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaiju No. 8 Volume 13 Rilis di VIZ, Kafka Hadapi Ancaman Baru</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/comics/kaiju-no-8-volume-13-rilis-viz-20250603/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/comics/kaiju-no-8-volume-13-rilis-viz-20250603/</guid>
      <description>VIZ Media resmi merilis volume ke-13 dari &lt;em&gt;Kaiju No. 8&lt;/em&gt;, manga aksi-fantasi karya Naoya Matsumoto. Dalam volume terbaru ini, Kafka harus menghadapi ancaman baru saat Kaiju No. 9 muncul kembali dan mengacaukan kota Tachikawa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>The Bugle Call: Song of War Volume 1 Rilis di VIZ, Kisahkan Perang, Musik, dan Takdir Seorang Bugler</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/comics/bugle-call-song-of-war-volume-1-rilis-viz-20250603/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/comics/bugle-call-song-of-war-volume-1-rilis-viz-20250603/</guid>
      <description>VIZ Media resmi merilis volume pertama manga fantasi epik &lt;em&gt;The Bugle Call: Song of War&lt;/em&gt; karya Mozuku Sora dan Higoro Toumori. Menggabungkan musik, strategi, dan kekuatan supranatural, kisah ini mengikuti Luca, seorang bugler yang terseret dalam konflik besar dunia.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
